“真”高質電器家俱討論(10)

繼續討論

推

原來個Blanco 石盤官方建議係要枱面30mm，咁即係要落兩塊細芯板。
有無bro 都係用緊但無理到？

幫你問左人，toto 920 4.5L都用到，只要係分離式水箱就用到wdi

個sale同我講話換其他廠既落水器係無問題，不過會有機會有水花彈到出黎，所以佢建議係唔換，壞左原裝先換一個原裝，因為佢話toto落水器無上水器咁易壞，原廠有無單掣沖呢樣我就無問佢

答番之前巴打
Philips 9300可校靜音

原裝都有機彈水花架

lm

想問邊度買燈飾最抵？

雪櫃咩牌子耐用又凍？以前用開日立，覺得唔太凍咁

LM

同問

呢度推dd shower, 我自己用eagle 黑鏡鋼，覺得好靚，但啲碌睇落好似麻麻地耐用

係呀，subline 500-u Ali metallic

Bro，佢話枱面要做30mm 你有無跟？定師傅做一塊細芯板就算？

含入式焗爐有冇推介

師傅係廚櫃落石屎（圖紅色位置），然後做枱面石同盤一齊做

姐係好似石屎枱咁？成堆石屎包住個盤？

Btw bro你個500-U盤到左未？

留名

知唔知調味料個拉架要係邊度買?

Fisher & paykel

師傅香港買，我睇吓仲搵唔揾到catalog。 可以淘寶淘落嚟叫師傅做櫃做埋

係咪有雙門？貴唔貴？

Bro 你個500U 盤到左未？

呢隻牌子好似香港比較少show出黎
外國就幾出名
好似比其他牌子貴少少

（但其實好似比大陸唔知邊間收購左）

未出貨，唔知等到幾時

唔係嚇我呀嘛，佢不停向後推遲？

cut 單保平安
我趕時間用，萬一送黎爛左就死
轉左香港買另一款，送中國制水龍頭同番梘器

萬一爛左唔係可以安排退錢？

有勁大雙門，可以去荃新天地二期or上海街BBE睇

都有show，相比d多門款實用好多內籠好大
（又收購)

想問你地用邊隻床褥
睇上網評好似emma最好

打手多, 張野好熱+非彈弓
識唔少人訓一排就退貨
唔怕熱長開冷氣, 又好瘦可以試下

55寸Sony 電視
買x8000h定x9000h好

X8kh就$9600 送套Sony 5.1 soundbar
X9kh就$12000 得超市$1500 coupon 同psdollar $1000

9000 高分D, 詳情可以去電視post 睇

呢個價好似有d貴
8000h 43” 唔洗$5000，仲有$300超市coupon

咁我要即刻用丫嘛
退錢俾我都冇用啦

佢想買55"

梗係睇到啦巴打，只係提一提佢個價應該會有得再平d

邊到買？

Eagle 有隻套槽吊碌好伏，成撚日移位跌落黎，利申，幫襯咗 Fruitful ，暫時裝完感覺良好，但未入伙

巴打
我原先都係揀subline 500-u
但唔知幾時先出到貨
最係訂咗呢款

希望下個禮拜會收到

請問幾時訂？

11月3號

Wa, 甘快出貨，我都試吓訂

但呢款貴過subline少少
而且前面巴打都有講
香港訂呢款etagon嘅其中兩隻色
會送個大陸製水龍頭同梘液器
你都可以考慮下香港買

我之前問過香港訂subline, etagon,都係冇貨
剛剛落單，扣左信用卡錢，應該好快出貨

咁我一收到貨再上嚟報告

呢度有冇巴打玩Hue燈帶？
想問係咪多數只用嚟做櫃底
或電視圍邊果類氣氛燈
如果放落燈槽會點？

Schneider avataron 同 legrand galion switches係邊到買最平? MK間間都100蚊左右

我會放落燈槽

巴打可以講下你燈槽幾長？

10米，準備裝

嘩 total買咗幾錢？
我今日度過都好似差唔多要9米

請問係一隻牛拖晒2+1+1....=10咁？
定分開幾截舖？

等巴打share效果圖

如果扣咗信用卡數就應該係準備出貨

掛牆消毒碗櫃有冇推薦 (長條形)
睇緊Misoko 同Sakura ，70-80cm
有冇用家分享

只要求全密封，消毒防蟲

自推多次

通常電工器材鋪會平啲，之前聽過人講，荃灣開利電器應該係最平。

我起香港就係轉左呢隻
送水龍頭同番梘器
我計過德馬如果揀埋德國制blanco 水龍頭連運費
貴過我起香港買
只係香港送果隻水龍頭係中國制

Bro放棄咗subline? etagon個價同香港買Franke差唔多喎

如果想玩智能燈
有裝修緊一定做落燈制唔做燈

有冇燈制推荐？
我都搵緊，但我只用homekit，睇晒都好似冇乜選擇，頭痛

另外，剛訂咗一隻呢個返嚟試，但裝完發覺完全唔work，
有冇巴絲用過呢隻？
新屋未有wifi上網，唔知關唔關事，只好遲啲等裝咗寬頻再試

黎緊想買部抽濕機，請問有冇邊個牌子值得推薦
間屋300尺左右

PRICE果三間都係正價8折後的價
先力電業網個價就差唔多9折，現場買應該平D
我最後係深水埗買的

我新手仲研究緊
請問咩係「做落燈制唔做燈」

仲裝修緊但可能已經太遲
同師傅一開始淨係講做燈槽
都冇傾過用邊種燈
我諗佢做返傳統燈槽俾我
整咗有個出電位
大門口隔離撳制開燈

但我突然想玩智能燈（依家睇緊alexa echo)
我應該叫師傅整d咩？
（老師傅嚟 新嘢佢未必識）

前排屋企裝左西門子鎖（唔係我比錢），個外型真係靚但係貴咗啲

遲下搬出去住都想換電鎖，諗緊好冇買個黑色，定試下用其他平啲
有冇差唔多樣嘅鎖推介

Homekit既話
Apple個網list果d都用得

你想像下
如果你用智能燈制，手動開關又得，叫siri又得
如果你用智能燈/燈泡/燈帶，你要長開電制先叫到siri開關，如果電制關左，你叫siri係唔識開的

噢
咁我係下邊果隻case
整電師傅都整好晒了

Hue 其實都算好多玩法，除非你想要一啲特別 designer lighting 用 built in 燈具先需要用到智能燈制

點樣唔 work 法？你呢隻要駁零線

如果你全屋都用 Hue 既話，可以用晒 Hue dimmer switch，喺 dimmer switch 底下留個生口位入牆預留燈掣線位，跟住再搵個地方例如門口位整個櫃藏晒全屋嘅 2-way 燈掣

我有一半以上既 smart device 都要用 Homebridge

所以我唔會熄燈制，啲制我用晒透明膠紙貼住唔俾人熄

有5年保唔算貴啦

覺得靚咪買lor,本身靚唔靚都好主觀...
C321 係差在無Wi-Fi姐
咩功能都基本上齊晒

燈槽用 Hue Lightstrip 既話，可以叫師傅將出電位改做 13A 蘇位

推推推

最基本，㩒面板個制都冇反應，其他未有WiFi未試到，已經全部燈制位加左零線，方便玩呢類燈制特登拉嘅。

深水埗買有冇七折

我末 cut Subline . 睇吓邊個出貨先。cut 個慢出嘅。 Franke 我唔識佢，正嘢嚟？但係我個廚櫃已經開咗盤位

有無巴打買現成企缸 好似見無乜人講，定係個個都砌磚

咁真係好「智能」

整左燈制一樣用到hue
唔整燈制就只可用hue

如果係新裝修我就唔駛咁做

11.11 官網公佈左alpha 有優惠
唔知有幾平呢

想問風扇燈有冇推介？
Pan記風扇燈裝房會唔會太大把？見佢成60cm

Aeratron 風扇燈又有冇手足用緊？

原本想買aeratron放飯檯上面，但見佢支燈好細，又怕唔夠光
有冇手足用緊，可以解答下我？

philips 會搞 1111?

見佢fb有講ja...

我都係淘寶咋...問題係你香港買都係淘寶貨, 不如自己淘

Franke 旺角間間有佢咁滯

巴打留意返
subline同etagon開窿size係一樣
但個圓角size唔同嘅

8折

我之前都係係開利買 要去荃灣買 幾平下

所以可以跟我 #79 做法，預留線位可再視乎需要加裝智能燈制

智能燈制我聽返有啲可以成日有 bug，加上英制唔係有好多選擇，如果全屋用 Hue 既話就裝少一套野可以少一樣野煩惱

Hue dimmer switch 我用左兩年真係 work 得好穩定

睇下呢度答唔答到你

淘寶買燈殼同買燈芯自己裝

不過唔係高質野，唔推介喇

巴打258歐咁抵買嘅

扣完稅個價嚟
未扣係300歐
而且運費都120歐
即係埋單三千五港紙

今朝收到DHL通知聽日送貨
即係早咗兩日

呢個價我係香港都淨係買到Naya 6

唔該，都要遲啲先有得再試

etagon
之前德馬唔見有
埋單3500抵過香港5千幾好多啦
提子提子

之前買 Subline 500-U + Mida (made in China果隻龍頭) = HKD$3316

本身都諗住買subline 500u
但之前啲巴打連單盤都有事
咁就係香港買算，反正都有送龍頭

我都係，買左Metra9 係香港買

有無德馬blanco孖盤安全到港例子，想買，但好驚出事

你咪試下做第一個囉

有無巴打屋企用緊Philip既濾水器？
近排佢地出左隻三芯直排既濾水幾靚仔咁，搞到用緊3M既我想換

想問如果熄燈制再開盞燈會開返定係都一定要經siri/smart device先開得返

見第一嗰個中規中矩幾好咁但唔知評價如何

Subline 500u 有時會做$179 除稅$150 等得就等下
早買有著數，我第一個爆咗 幾日後 寄第二個俾我，回番個壞嘢claim晒freight charge,最後第二個盤都冇收我錢 做補償

Global expedited貴d又慢d???

窗口式分體機大家會用邊隻？
窗台石屎位唔夠大，只可以用窗口式分體

420放唔到？

咁你應該得番樂聲4 級能源同珍寶簡

Lockly 之前係唔係有鋪頭賣連安裝有得平？

居屋團購價，好似淨係得一個屋苑有得平。

唔出奇，DHL寄過黎成日係咁

窗口機要靚得樂聲，要平就格力

請問咩國家牌子同埋製造?

其實d附加功能如蒸 微波 應唔應該一部搞掂

第一部有蒸焗，但容量一般
第二部蒸微波焗三合一，但好似話無底部發熱焗野效果無咁好
第四部焗野功能好又大容量，但係就無蒸

一萬蚊內各有各好唔知點揀好
仲個個牌子都唔係太識

我就簡左bosch水貨，都係萬頭，好過益代理，牌子又唔差

我都想買bosch
但我想要450高個款 驚600廚房擺唔落
但450淨焗爐好似到到都無貨

睇左，450同600好似唔差幾多錢....

燈制做電制位？

燈糟做電制位？

屋企想用智能燈, 有咩牌子可以玩

會自動開返

Pan 記窗分冇變頻

係

Hue, IKEA, LIFX

想買埋 sync box sync電視畫面

有冇ching 訂多左個BG 20A 燈曲面板可以放比我
師傅計數計少左一個

第4個部唔係有plus steam 功能即係蒸焗都有咩

呢個咩網

我個盤到咗喇
想問咁樣係咪都可接受呢
個底唔算滑 其中兩隻角有d細窿

想問浴室寶panasonic/ kdk個個care mode其實有咩特別？

岩岩先追返post

原裝都有機會彈水？
咁toto仲有咩款好？

佢講窗分喎

我嗰個都係咁 但係用燈照又唔透光

正常啦 圖一 係第二次寄俾我
圖二係 第一次回番俾佢

我覺得應該係佢果間冇WDI賣先咁講, 因為唔係間間有WDI

上個post肚腩巴問我Croma select S個花灑大唔大水大力
我上左去試喇
我覺得水量同rainfinity差唔多
但力水就明顯勁過rainfinity
就其係最細水柱個水速，有後座力ga
不過我覺得rainfinity個出水霧化啲，更加似落雨
如果唔追求力度，買rainfinity實滿意
黎個gif對比
Croma select S

Rainfinity

開最多水個MODE 係全部窿都有水出定得外圍D圈有水出? 我個FD話佢買MULTI 款得外圍D窿有水出, 叫我唔好買

我過兩日返去拎信再答你

無記錯得外圍有水

水貨網

仲唔快啲取消order

之前都訂咗rainfinity，但未裝未試

一定無睇頭post啦快d取消啦

仆街仲諗住美馬買平咁多
柒左

訂電器，都係英馬歐洲嗰邊訂最穩陣

轉豆去買大門鎖，用機械鎖，請問有冇bro有牌子同地方推介？

好啦

Rainfinity個樣好好J
但好似幾貴咁

想問下有冇人有用掃地機械人
有冇推介下邊隻型號好

用緊大陸野ecovacs t8 aivi
吸+拖
用左1個月感覺良好

好多5金鋪都有啦，賣馬桶店我就係日東買過

香港行貨？

係囉，好撚正，唔知幾錢呢

香港賣貴千幾蚊，我係唔講得嘅地方買
買完自己換3腳插

睇落去下邊嗰個舒服啲

之前見 amazon 唯返好似800左右？

係香港用唔用到個app
如果用唔到咪好多功能都冇左？

用到，但t8 aivi要有大陸電話號碼reg acc, 因為香港冇呢個型號，要轉地區做中國先加到入個list度。

如果t8 aivi+就應該唔使大陸電話號碼，因為香港都有呢個型號

肚巴
請問佢個拖地功能點樣
係咪靠佢嚟做日常清潔都ok 唔使自己補拖？
同埋入滿一次水夠拖幾大地方到？

利申 遊說緊屋企人試新嘢
但佢哋驚呢d機拖唔乾淨

巴打 Croma Select S 同 E 分別喺邊？

我冇大陸電話號碼 可惜

買貴嗰隻囉，貴1000蚊，多個集塵器

圓型 方型

我都有興趣知道
香港d model 真係好落後

Bro，我個個寄左了
希望ok la

會唔會撞到牆腳花晒

巴打你呢個sink幾號落order㗎
之前10月尾見佢已經要12月尾deliver

我都轉準備出貨😭

謝謝提點
即係呢個位R10,R20分別？開枱面石孔留意就ok?

買blanco盤係咪最好揀Sold by amazon.de?

係呀 就係呢個圓角位

我用呢部t8 aivi應該係最新同最好型號.初初我老婆2千幾買部大陸野我都笑佢晒鳩氣，點知用用下又幾好玩，真係幾醒目，用左差唔多2個月都未試過卡住
算智能唔係低能，唔會亂撞野，台呀凳呀只要夠位都捐到入到，又出到黎，拖完會自己返去叉電。吸力幾大，吸得幾乾淨，拖完地下就有少少濕咁，冇乜特別污糟我都好耐冇掃地吸塵，幾日人手拖1次地咁。
地腳線冇花
如果用到1年以上冇壞我都覺得買得過
依家用晒洗碗機，掃地機，輕鬆左好多

水應該唔會唔夠用，大陸啲屋咁大都夠晒

咁bro你轉返subline?

係外國網見到盞燈想買
但佢寫住230V - 50Hz
我見香港係220V
其實係唔係都用到？

邊度買二千幾咁平

t8 aivi 2199人仔 ，有集塵嗰個就應該3199，2個字唔講得嘅地方囉

你呢隻好似都要中國電話號碼先用到？

係，咁啱我有中國電話，其實只係註冊嗰下要認證個sms, 跟住會有個機身編號畀你login, 睇睇有冇人可以借到號碼登記囉，再唔係好似某啲賣家可以幫你註冊埋
其實個app就同一個黎，都係google play downloa，不過唔同地區入邊啲型號唔同，香港暫時未有t8 aivi

呢個etagon 出咗貨，我就cut subline

3199果隻香港行貨幾錢

應該未有行貨，豐澤都係得啲舊款

香港水貨賣呢個價

其實呢啲係咪真係有用

Etagon 條坑會唔會比較容易藏污垢？

如果地下冇乜雜物，我覺得還可以

3888講緊係2199人仔嗰款黎

希望唔會啦 未用過我都唔肯定
但見佢只係多咗級咁
沖沖水應該好易清潔

多謝肚腩巴詳細share
咁個集塵盒你點睇？ 都貴一千喎
冇盒版需要清垃圾密唔密？

想問raindance又如何？

嘩屌，睇到洗衣機，閪門子成皮野

正常使用，LG 絕對唔差。
唔一定下下 Simens / Miele / Bosch 嘅

如果唔like泡菜國，仲有冇其他好選擇？

個hansgrohe鋅盤到咗貨兩個月，而家終於要拆開安裝，然後發覺真係得個盤冇連任何喉，老婆嬲到仆街（嬲我大意唔睇清楚啲，唔聽佢講去check吓）

鋅盤有咩喉呀? 咪得個盤同去水囉
你想連埋隔氣，pvc喉呀?

肚腩巴，搵左好多間都無賣WDI，請問可否指點明路？
另外可唔可以幫手問埋Toto 821P 係咪都可以用得，謝謝🙏🏻

你單買wdi 定連馬桶呀，單買5金鋪都大把啦
跟馬桶我係日東買過

單買你去日東都有啦

日東收到👍 btw toto 821係咪都可以用得 WDI 單沖？問過好多間，全部都得福馬單沖

TOTO DH 埋單24500，合理?

我記得係咁上下

想請教以下邊隻雪櫃比較好用？
2門／3門都ok，平時會儲得比較多凍似同蔬菜

－BOSCH Vario Style 無霜下置冰格雙門雪櫃 (324公升) KVN36IE3AK
－Panasonic 樂聲 ECONAVI智慧節能三門雪櫃 NR-C370GH
－其他？
求指教

有冇巴打睇過kohler eir 都差唔多價錢

想問分體冷氣兩匹/一匹有咩好介紹

平三菱電機/東芝
貴大金/重工秦國機

thanks, 想裝一拖三，有無邊間師傅介紹？

之前買冷氣，做左安裝同清潔舊機，幫襯過哩間唔錯，馬師傅 61易9 637易

我姓黃，睇下話我介紹有無得平

去水

西門子會凍壞蛋，雪爆汽水罐

thanks, 價錢相差好遠，有d驚驚地

怕就搵d有舖既，我介紹個個有舖係ssp

咁癲...咁即係Bosch雪櫃唔駛諗...

發展商送西門子
成個屋苑已經好多人頂唔順換左

咁大鑊
銀湖天峰嗰邊冇乜人投訴喎(全屋都係用西門子嗰部)

唔係掛，我仲諗住買Bosch 對門雪櫃

差唔多價點解要買隻唔在行做washlet既牌子？
我會揀INAX都好過Kohler

黎緊全爆，如果想玩Hue燈，直接用hue dimmer switch取代燈掣，係唔係好選擇？（長著電源，原本燈掣面都封埋）
定係拉零線用wifi燈掣會比較好？

抽油煙機
FUJIOH MT1990V 同 Electrolux 926SA，大家會揀邊部？ 有無用家分享下

請問洗衣機，上置式，7-8kg, budget $4000內，有冇介紹邊款/咩牌子好？

Electrolux for sure

有冇巴打分享下邊度買eubiq抵d

睇返我 #79 同 #103 既 reply

到貨啦🥳🥳🥳

想問係咪要另外買埋個去水塞？

應該有喎，不過師傅代收，要我今晚返去睇吓先知

請問 運費幾錢左右。 家陣多builtin pro 3400 送埋 blanco 水龍頭，諗緊幫唔幫佢地買（ 預左呢間野 有排等）

拉零線做智能燈制唔洗諗

有冇人用過呢款牌子洗乾衣機 意大利造

用Panasonic 唔好咩？信興維修夠快

我見呢部意大利造 唔知會唔會好d 我見其他大部分都大陸造

連運費eur380.27.

Built in pro 唔知返貨未，衣家網頁寫12月15

呢個價built in pro買好似仲好

我直接同佢地買

點解唔駛諗？

召喚廢老2.0巴打
唔同你記唔記得我問過Blanco盤啲喉？
想問下你知唔知點用佢原裝嘅喉駁隔氣再入返 去水喉？
麻煩晒

巴打，佢個盤有跟原裝隔氣咩？

冇
就係想知點樣用原裝用嘅喉 駁 街買嘅隔氣
而家個師傅諗住唔用原裝配件
喺街買過晒新一套嘢

我應該今個星期六日裝，到時post上嚟。

巴打，你個個底有無崩？

唔該哂巴打
同裝修公司傾下呢個方法先。

hue個掣係長方形好麻煩，要蓋返住個正方燈制窿又要同裝修公司夾

比較緊Bosch dwb98pr50同富士皇NL900,邊隻好啲？Electrolux有咩優點？

1.整燈制可以用hue燈
淨整hue燈唔可以用燈制
2.整燈制用聲控又得實體手按又得
整燈只可用聲控 實體只可以用hue果隻鳩制
3.只整hue燈就只可用hue款
整制就乜都用得
4.維修問題

求其都up到一堆

影黎睇下原裝配件係點

我就係全屋燈制已拉好左零線，第時可隨時升級

之前已影咗

❛真❜高質電器家俱討論( 9 )

頭先剛剛上左樓睇個石盤，feel到好似好脆弱咁。。。sales又話花崗岩好硬既，我feel唔到既😫😫😫

我未裝，答你唔到，但之前開箱檢查，都ok啦。

最後呢個牙位唔係可以駁返香港啲牙咩
拎呢碌去配囉應該配到呀，香港啲樽隔有得轉size架，買有回風嗰隻有送

感覺佢好似比不銹剛脆😔怕比姐姐將d鑊大大力打落去

少少細窿咁囉
德馬運來

靚仔，去水塞應該包埋

再po po
有冇巴絲裝修需要個內置式垃圾桶？
隨櫃門拉出
300蚊
德置 Hailo

我收兩個都係咁，冇漏水擺櫃底話之佢啦

有冇巴打有用Bosch蒸焗爐
果日手多禁錯制開左個descale
一直都冇事諗住等佢行到尾
之後佢開始叫我加水
咁我加左一次
過左陣 再加 之後就黎倒數完
就出error code 5122
如事者 重複左好多好多次
而家部機好似收左皮咁
我想問可以點

咁樣係唔係配到香港嘅隔氣
裝修都要自己搞呢啲

咪普通廚房用嗰啲吋半(1 1/2)喉，廁所洗手盤就多數用吋2(1 1/4)喉，唔明點解師傅話裝唔到，買隔氣會送埋個轉接牙，吋2吋半都用到

我點知佢
俾佢搞到好撚大壓力
btw咁樣駁長啲會唔會冇咁易塞

呢個唔識
但記住買有回氣嗰啲隔氣

智能燈制維修問題可以比 Hue 麻煩好多

可以睇吓呢隻 adapter

打去香港bosch/ 代理問啦

早幾日試左sealy 床褥，咩relaxation prestige 系列
香港買好貴但美國網又唔見有

其實如果唔用返佢個套野，成套用香港既喉，隔，唔會容易d咩？

一定配到

4sale老老豆豆買返黎既床褥得唔得架

Electrolux 有貨先算

想keep返個Blanco標誌
係唔係好on9
同埋形住出去配新一套冇原裝咁fit

兩樣都係換左就得
多一樣野就多樣野有機會壞

有冇人用電子門鎖，想問Samsung ，yelo，飛利浦點揀好

唔知呀

屌佢老尾香港d 代理成撚日改鳩曬d 名，都唔知點撚樣去上外國網買

我都想問
大陸盤想換香港隔氣易唔易搞
出去搵人整要幾錢

你想問點樣得唔得
用左1年咩事都無

你都識講多樣野就多樣野有機會壞，咁全屋用 Hue 何必仲要裝智能燈制？預留線位第時有需要先裝都得

又係我出黎屌柒Yale ge 時候啦！

我3隻都用緊/用過

Samsung 鎖芯細，撞手神地睇你好唔好彩
因為佢個摩打都易壞
好多鎖鋪都咁同我講
摩打打一壞/電子版壞/你把鎖就會鎖唔到
屋內屋外都鎖唔到（Samsung) 推拉鎖

飛利浦係大陸野，本身app都係大陸寫
睇你接唔接受到
鎖芯實淨ge,
我用緊9300 就算無電壞底樣
佢都仲有一個機械鎖芯
所以以推拉鎖黎講係好好ge 選擇

Yale 我用過ymg40
1年內壞4次
換過底版，面版
鎖芯都換過
都係壞
搵門成日都開唔到
指紋掃描廢，要掃好多次
明明set 左指紋可以直頭話無左個指紋系統
由於得1年保
無得續保
所以壞左每一次要搵人上門整550蚊一次
我用左年零就換左
上門裝門個學師仔黎
手工好差，我新門新框佢整爆左我個框
嬲到我震

Philips 就係佢地自己師傅裝，手工好好

Samsung 就果間鎖鋪裝，都係新門新框手工正常

但再溫馨提示，就算買Samsung ，都唔奶買crg 代理果d型號
買番plc 代理啦

就咁睇落去佢啲喉係薄啲，香港嗰啲係厚啲

大陸軟膠喉換pvc硬喉? 應該要連個去水一齊換晒佢，1千蚊度啦
大陸盤冇隔氣，同埋配唔到香港轉接，一係就唔好買，一係就開工前連去水換晒佢

咁你而家仲有冇用電子門鎖，同埋有冇咩牌子推介下

用燈制係你想用hue又得 唔撚用又得
用得燈制乜燈都用得都唔洗用hue咁貴啦下化

我都心思思想買，又怕佢床褥冇正牌咁耐用

其實床褥好撚污糟，就算冇爛5年都要換啦
床褥同洗衣機最撚污糟，啲人用10年都唔換真係與菌同在

個過刮位我估未必配到，即係長方形有blanco名嗰度

今早剛裝咗Lockly ，試玩左陣，唔錯。

照計應該冇乜難度，要幾錢就唔清楚啦

師兄知唔知metal ware呢個牌子好唔好？

智能燈制唔係隻隻都可以 program 到去開關其它 device, 唔得既話又用 Hue 只會 redundunt 咗

智能燈制 hang 咗有啲需要開關 fuse 去 reset, 我比較唔想咁做

之於平貴問題就不在我討論中

裝左lockly+1 , 幾好用，指紋順勢開門

大陸去水個尺寸好奇怪，駁唔到香港硬喉，要成個換，即係得呢舊野用返
人工最少收你500，
計埋去水，隔氣，喉啲料錢收你1千走唔甩啦

如果有時間，睇落去自己diy唔難

咁邊個叫你用cheap制
全爆得都唔差少少錢買靚少少既制啦
慳番hue燈d錢都係番度
我用左年幾燈制link HomeKit
線都未斷過一次 唔好話hang
就算hang左都仲有實體制係度
Hue個制又柒又要外置
有心玩智能燈又全爆都唔做燈制?咪水人啦你

我水電都係自己做，呢啲當然都係自己搞

巴打用緊邊隻燈制？
可唔可以提供吓，我都想換。

所以就一定要用啲可以 programmable 既智能燈制, 否則可以講係垃圾

我個人出發點係唔想有野 redundant, 想提返如果個智能燈制只可以開關返所接駁既燈就真係好晒氣

好似我之前 reply 所講, 用智能燈制都要喺第二度做返排傳統燈制

唔洗做多個傳統制架喎...個智能燈制本身已經可以實體開關架啦

一個燈制駁一盞燈 有咩問題？我全屋都係智能燈制，叫Siri 開床頭燈就開床頭燈，開廁所燈就開廁所燈 有幾哂氣？你唔係唸住人地住爆只做一個智能燈制開關掛？

lockly+1, 除左指紋冇用過其他開鎖方法
用左個幾月都仲係100%電

做一排傳統制係 fail safe proof, 有問題時唔想下下搞個 fuse box

我就係唔想燈制郁到啲 Hue 燈運作, 因為我行緊好多套 automation, 有啲係 based on Hue 燈既狀態, 所以我㨂智能燈制一定要 programmable 可以設定到可以直接 control 到個 Hue 燈或其他 device, 而唔係只可以開關原有 circuit

我個 Hue dimmer switch 除左開關燈仲可以做到好多野, 例如起身/瞓覺㩒一個掣可以開關全屋既燈丶冷氣丶窗簾等, 仲要根據條件可以有唔同既設定

一樣咋喎，只係水貨，名同技術可能有少少唔同

巴打有冇裝埋電動窗簾？

有, SwitchBot Curtain 同 Soma Smart Shades

全部窿都識出水

唔該巴打，我black friday 買個select s vario先

你講果d野全部智能燈制都做到
仲唔洗封鳩左自己個實體制唔比人關再外置加舊hue switch咁戇鳩

有啲智能燈制淨係可以對應自家 device, 所以我想人睇淸楚唔好揀錯

我都講過我屋企冇重新裝修冇郁到燈制所以先就咁封住佢

我所有智能野都係後加, 完全唔涉及改電路, 可以隧時拆走

* 除時

sony

巴打用Hue dimmer switch開窗簾係要set 場景？

喺 Apple Home app 裡面可以將 dimmer switch set 開/關配件，唔駛 set 場景，用其它 HomeKit app (如 Eve) 就只可以將 dimmer switch set 場景

明白晒
thx 巴打

美馬未試過
德馬試過 直接cut order冇收錢...

條喉有標誌？？我成套野擺比師傅，等佢攪

Bro，6號買，尋日到

屌 我出去用$35買咗一套隔氣就駁到

信裝修佬真係死得

btw 原裝白喉冇Blanco標誌

我個盤本身係大陸野
我果時叫師傅話換晒去
但佢話搵唔到野配
搞到整唔到

一千蚊...我再諗下
唉

我10月尾裝左Philips 9300
暫時so far so good

佢都係美國集運姐
只係佢做埋門市比你試咁解
你想 自己上mattress. Com買仲平添

自己換？ 如果我貼我套野上黎/出去問
自己買唔買到配件搞
1000真係唔捨得

我應該係呢set
因為做櫃間廠包埋

煤氣熱水爐開關掣（唔係個panel)，有冇辦法入埋homekit ? 駁去智能燈掣可唔可行？

其實可以
不過我會用實體掣
仲要係開冷氣個d 20a掣
因為貪佢開左有燈著
有時驚唔記得熄爐，開廚房水龍頭會著爐

啲裝修佬好撚流架，特別係上左年紀嗰啲，完全唔會學新野，完全唔識睇說明書，淨係識做啲做開最垃圾嘅工序，用最垃圾嘅料，上世紀產物。基本上唔係設計公司，依家裝修要你上埋去拎住說明書教佢
你睇樓上咁撚簡單明明個去水尺寸同香港一樣都話唔識整，一見到個鋅盤未裝過就話搞唔到架啦
我嗰陣裝個hansgrohe龍頭冇熱水話個龍頭壞，其實說明書就有教要拆左個省水
裝左幾間屋，依家我仲熟過班柒頭

你本身出水係點? 軟膠塞落去定點，
睇左你個盤，110mm去水
買個4吋半去水，回風樽隔，同啲硬喉就得啦，200蚊搞掂

可能要多10蚊買多個鋸片鋸喉

巴打講嘢好撚中

唔知有冇喺度分享過
裝修本身換明喉
我買咗兩個全屋濾水器要裝
個師傅睇咗實物
收我$2000話ok冇問題包裝工包料
本身我覺得$2000已經貴
明明佢裝明喉搞埋唔洗一個鐘
到裝嗰陣又話裝唔撚到
我個濾水器有問題乜乜柒柒
結果我要教佢去旺角買轉頭
買撚完裝到仲話要加多$800
on99

我本身係咁
唔知睇唔睇得明

如果我拎去配
唔知5金鋪睇唔睇得明🙈

我果個係上左年紀，自稱老師傅😅
佢無爛尾無特別收多我錢當賺左贏左ga la

有智能曲架掣, 不過香港賣既應該得支那牌

我 prefer 加個 SwitchBot Switch 喺傳統曲架掣上面, 咁會比較安全

* SwitchBot Bot

有冇人有裝埋啲電子防盜眼？

Thx!
另外諗緊長著，直接唔做牆身掣，直接係panel 開關算

同我屋企一樣樣咁
紅圈嗰度用pvc膠水痴實，有冇更好做法要等真師傅教路
你拎去5金鋪配啦，好簡單
冇睇錯你垂直嗰條喉應該都係standard 吋半pvc喉，隔氣最好買有回風，應該30蚊左右

想問你原本果條喉係廢左，但就仲駁住係度咁？

你意思係呢條喉? 呢個係駁滿水孔，你個鋅盤都有，都要買呢隻去水

大金420 變頻係咪無泰國機?

420全部垃圾機

有位就買R32啦 ！要420 不如博下P記今年出嗰隻～～時時冇現貨 好似好賣得咁

你指變頻窗口機?又要貼呢個po啦

[警世] 千祈唔好買變頻窗口機2

係喎
睇番原來我都有

分體呀 -CS-LS18WKA/9WKA 諗緊買唔買好 ...有貨番

呢部唔係今年出架wor，420幾間啲機都麻麻地，smaller 之前睇香討佢個nano g有臭味問題

what about 日立

有無型號

講到好勁咁，我都係岩岩落街睇機先望下。我都諗緊買乜好

你哋買機通常買晒同一個牌子定幾隻唔同。
我要買1匹 x2 +2匹x1 +3/4窗 x1
我時時諗一個remote 開機會唔會幾隻冷氣一齊著

問冷氣佬又話一個牌子好 唔使擺3，4隻remote

我淨係放到420

420來來去去得幾隻....

我都買左呢隻，照計無伏掛

通常都唔會，但係房唔關門對住廳嗰部㩒係可以1齊控2部

隻隻口碑都唔係太好，我會揀隻平啲撞手神算

明明隻機要600高 做到420 ...其實一定冇咁好啦....
鬼叫香港啲樓咁柒細， 外國擺屋 外1420都冇問題啦

慘得過我個垃圾屋苑冇窗台，又唔畀搭棚裝分體，420都裝唔到，逼我用垃圾珍寶368

我部好臭🙈

問分體機我一律建議搭棚都要裝返大機

唔關事
好多屋苑/樓 係樓本唔比你掛多部機係外牆身
而屋企好彩地個窗台夠放420
咪先就要學樓上巴打買珍寶368添

睇得愈多網上資訊就愈覺得件件貨都係垃圾
但由細到大，40幾年都唔覺有問題

有位先得架都要
有d 仆街屋苑，唔撚比裝

我意思係如果畀搭棚裝的話, 唔畀裝都冇計, 硬食垃圾420/窗分
慘過住公屋, 我以前住公屋任裝

幾個冷氣佬都叫我千祈唔好用珍寶368，真係咁差？

呢個po定上個po 㩒我追故模式

我之前睇又有好多人推介Panasonic 部420

呢隻野香港嘅三菱重工冷氣用唔用到呢？

我個熱水爐都係長著多，去旅行先會熄

不過做返個牆掣點都好啲既

窗分同 420 根本係取捨既設計，除咗香港應該無乜其他地方會用

其實都唔關屋細事，係香港落後窗口機仲大行其道，睇返日本人哋早廿幾年起樓都一定會預位俾你裝 600 分體外機

三菱電機同重工係兩間公司，應該唔相通

原來重工都有
都要加舊野
網頁寫2010年後0既MODEL都加得
唔知香港0既MODEL得唔得呢?

420 全部垃圾之中，邊隻係垃圾中最好用

有冇巴打識scholtes呢個牌子 想買佢個焗爐

有冇巴打準備裝修但未開工，我近排準備幫外母diy油油學到好野想share
剷底上防潮後咪批灰嘅，市面上95%師傅，特別係老屎忽都係用菜膠打灰，好撚易發霉嘅，全世界應該得香港用。
想好啲可以轉用一隻叫膩子灰嘅灰，係啲政府建築，醫院，大學指定用嘅，價錢就貴啲，同難批難散啲，但批完滑好多，潮濕屋企可以參考下

想問下各位budget 大約7,000想買個55吋電視機，有冇邊款值得推介？LG / Samsung 係咪比較好啲？

咁嘅budget水貨先掂喎

睇見一罐罐菜膠真係唔開胃，老一輩裝修佬唔會學新嘢㗎！
我而家同我裝修班人個個後生仔 最少會變試吓新嘢

香港家居d梳化有冇人買過，有冇伏
係佢果度睇中左一張布藝梳化

想問三菱既雪櫃有咩特點，sales係咁sell日立，話功能多佢好多又唔會被中間柱頂走個位

連登仔一致推介日本製
但擺得落個款係秦國

日立雪櫃好似冷氣唔夠強

有另一隻用水開嘅膩子灰成本低啲，如果係師傅批用呢隻應該冇咁貴，隔離裝修佬巴打都係用佢，但就要機/電批撈，全屋藍蓋(easy finish)比較貴

都係美帝產品
問下啲師傅係咪淨識批菜膠灰，堅持要菜膠就屌佢老母，轉第二間

我用緊呢隻，開min 都凍到仆街，但我雪櫃好少野的

比較想知點解推三菱

問3菱用家

等左幾日冇人覆

道牆舊到咩狀態先要剷底？

三菱 MR-B46Z 用家 Here

三菱5門雪櫃好處係
1. 用玻璃分隔層板
2. 5個獨立空間，控温較好
3. 有-7度切換室
4. 製冰配件全部可拆出嚟洗
5. 空間算實用，雖然係有中柱阻少少位
6. 600mm 闊
7. 玻璃櫃門，櫃桶及實淨
8. 日本製造

除左就咁油其他面漆上去之外，都要剷底架啦，係睇剷到邊層，剷越入咪越貴，個牆身狀況越差就剷越入。啲灰好實唔鬆咪剷面漆執灰再油漆，上手垃圾菜膠灰/灰鬆晒就化白水剷晒佢老母閪再批3層靚灰。灰下面就防潮層啦(以前通常係油性光油)，如果太耐歴史都要剷埋佢老母，剷埋防潮層通常都要加錢
防潮層再下面就水泥批蕩黎，通常都唔會再剷，如果水泥批蕩有裂痕之類就要搵泥水佬搞先，一定要加錢

依家道牆仲好白滑，但係牆角撞甩左少少，見到底灰，依家淨係諗住執灰唔剷底就算

雪櫃冷氣夠唔夠勁，用左幾多年，如果你用左幾年，有冇咩病痛或冷氣細左，BTW,識貨之人 揀三菱

So far 用左接近4年，冷氣夠凍，無乜病痛，全機5年保，壓縮機10年保。

其實之前都比較過日立5門款，日立就樣靚d, 但佢製冰位同切換室係同冷凍室係共用一個空間，咁各區控溫就無三菱獨立空間咁好，同埋d冰會吸冷凍室d味。 不過而家日立新款有無改良就唔清楚。

個人覺得日立只有HW530J/HW610J/KWC570K值
其他玩Frost Recycle 一律唔好掂 佢啲技術麻麻 溫度容易唔足凍壞嘢
更大嘅款買Panasonic
三門買三菱泰國
雙門買泡菜
除非有特別需求 （薄、窄）如果唔係我唔係太明點解要買日立

用緊530
唔覺得冰會吸其他味
日立壓縮機出名傢喎
開心使用中

有個雙門款冰格有成100L 好正

最緊要用得開心，有時買雪櫃都要睇下d功能岩唔岩日常使用習慣，同埋容唔容易清潔保養。
不過買雪櫃就最好去d大鋪親身試下，比較下d間隔、櫃桶穩唔穩、個款，然後先再決定買邊隻。

其實買多門雪櫃，可以考慮pan，因為佢壓縮機係頂部，咁令冷凍室有更多位，同埋保温隔熱設計幾好。

剛裝咗blanco 石盆，原裝去水喉全部可以用，已經試埋水，完全冇問題。

請問有冇冷凝式乾衣機推介？7-9kg 左右thanks

德馬買？紅色嗰舊咩黎咁大舊既？

原本係德馬訂盆，但等左兩個幾月都送唔到，最後等唔切，係bbe 買左。
紅色嗰舊係化骨龍，英馬訂嘅。

我都等緊德馬，好擔心

想問下買左隻hansgrohe focus kitchen tap, 有三條入水喉係用黎做咩架

naya 8?

Blanco Subline 480/320 U

有咩用架, 攪碎D野唔好塞? 會唔會處理埋D油?

你要揀31815000 OR 31820000 先O岩

自己睇

你買錯龍頭

我估佢買左31822

又有人中招了

唔知有冇人貼上黎，我想睇下佢入熱水嗰度係咪可以自己買條3分熱水喉換鬼左佢

想問3條有咩問題?

上個月我又係買呢條LINE, 又冇睇2定3條, 好彩揀左31820

睇落去係入凍水駁個加熱嘅電器先出到熱水，我鳩估入熱水嗰條應該可以去5金鋪買返條3分入熱水換左佢

應該係類似你既講法，但自己換左去得唔得就唔知喇
睇下你會唔會打算退貨買換過條

見隻samsung 738/739幾靚仔有啲心郁郁想換隻銀色, 但PLC淨係代理738得古銅色又冇拍卡, 739有拍卡但就CRG代理...清可唔可以講下CRG有咩問題

有無人知hansgrohe 黑色水龍頭 連成套浴室 邊度抵？
德馬搵唔到黑色，旺角搵到得一間有 要成七千尾 接近8千。
另外roca 黑色inspira 洗手盆 問左幾間都無 話香港未返貨
有無人想係邊 可以買到
求各位打救。。。新手準備緊裝修，好多野搞，就死

求盒仔燈介紹

我唔識搞又廢事煩，用左buyippee 集運代購埋

感謝你呀 個網有埋 浴室個set 添 ，正
知唔知 大約幾耐運到？ 感謝你

印象中一個月內

洗手盆 走集運番，好高風險姐

我買左73880000, 想請教係咪唔啱香港裝？

我買左73880000, 應該只係31815000加個hose box?

Hitachi 主要係樣靚，我之前都想揀，但試完佢 d 抽櫃冰格位就不了，路軌好弱，拉盡下向下壓就曲，長遠會好易關唔埋長響 alarm

啱啱琴日送黎，用耐少少先比到意見
我買咗 MR-CX46EJ (蜜桃銀) ，好靚仔

你講三門個d?

Hitachi同三菱嘅三門雪櫃其中一個分別係最上個製冰儲水位
雖然Hitachi會佔左一部份儲物空間，而三菱就係底部
但如果手殘嘅人用雪櫃好容易倒瀉野
變相三菱就唔方便，要清潔都麻煩

哩部係好正，但我兩人家庭用唔著咁大個雪櫃

日立RG420KHX

同三菱B46Z 又點睇

我想買佢隻35，55闊好岩我

呀，呢個冇買錯，有咩問題裝唔到?

未俾師傅呀，依家先做緊重舖水電，好奇三條喉有咩用

我廚房得冷水，本身有個即熱爐但我決定唔要

睇完呢幅圖又好似明白了

philips hue有無燈泡仔系列
想整櫃用

好似好多野買。 又唔算貴。 我都搵緊水龍頭， 運費同德馬差得多唔多？

帶無濾水器 飲水機 介紹 amazon/抵買

呢度好多人推3m，我自己就買咗everpure ，但未裝。

3M AP complete

首先要枱底定枱面先，獨立龍頭定原本龍頭先，有幾款裝法

台底2合1龍頭裝法

台面分水器

台底獨立龍頭

諗緊買blanco呢隻定grohe隻雙出龍頭

如果用呢部日立5門同B46Z 比較，我覺得B46Z比較好，有以下原因：
1. 玻璃層板
2. 有乳製品同魚生、鮮肉既獨立冷凍格
3. 有-7度切換室
4. 5個獨立空間及控溫感應，而每一個空間都有關門alarm
5. 櫃桶夠實淨
6. 製冰位全部都可以拆落黎洗
7. 雪櫃容量總共有366L，既隔熱做得好先有大D空間

個問題係 第一佢過左保養無得續保（我無問過plc有無）
但係crg就無，之後每次上門檢查維修 $550到次
Plc $350,
Philips $400....我仲問過有得續保

另外解決誠意，當我過左一年後，佢話對我一年壞4次表示同情，佢決定offer 我，比個discount 我
因佢地正價85折買佢地公司旗下產品，多謝晒
街買仲平過佢官網價85 折....
根住佢話唔評論出面做緊咩價

大佬我都係想要把正常唔壞鎖姐
佢同我講表示同情，仲建議我把9年出ge鎖就少投訴啦

以上係我真實case
可以自行衡量下
我自己唔覺佢係想安撫我
當然你可以話
人地一早講左保養得1年
你都仲要簡佢，你情我願，無計
咁我無預你咁易壞呀嘛
咁大間Yale 係咪咁易壞呀
明知易壞仲入貨拎出黎賣？

有冇巴絲裝過ikea既窗簾同路軌， 有冇咩comment

平
易配
唔太順

三菱 MD101 同 MD103有咩分別

今日去左家居展，我都會揀everpure

比大家參考下，今日家居展見到

Everpure

3M

我用緊H104
想問家居展係邊個代理？
我用緊富安

everpure 個led龍頭好過3m id1, id1 向下直出，everpure 係斜出

Screw 唔夠長 ，要配平頭岩長度既screw，去大照五金搵吓

但我呢隻係screwless
鑼絲收喺入面 應該唔關事？

原裝啲bolt短啲同你個盒夾唔倒...

我都係去FB啲裝修gp睇好多呢個情況...

唔該巴打

搞好話我知，我都就買..RS好多冇貨 搵緊第二間做集運

3M 果個
智潮匯仲平過佢

可能係後面個座收得太緊

有冇巴打試過用掛牆浴室寶
見好似得德國寶出呢一種 之前未見過
唔知效果如何

邊度黎架ching?

移動浴室寶?咪比較防水嘅暖風機

大家講緊淨水器，想問點睇NEX or cuokoo既 即冷即熱飲水機,又可以淨水又有即飲冷熱水，好方便

我隻德馬石盤13號買，今日終於收到email準備出貨

8號落單，尋日收到

幾靚仔喎

無穿無爛

HKWS

會展

有無網址

請問呢個係咪480/320U

[member]BLANCO SUBLINE 430/270-U(523153) Granite composite sink(alu metallic)

香港bbe訂，孖盤果排見太多巴打德馬送過黎出事，唔敢博，訂果陣送水龍頭加個不鏽鋼隔水架/member]

但呢隻size會唔會太細洗唔到鑊

地方有限，買唔到再長size，我果個位再長就會唔岩用，不過我覺得夠洗到隻鑊，因為個分隔盤位唔係上到頂

美馬

隻alumetallic色同我想像有d出入，我都係訂呢隻色未到貨

Hue 最細既燈膽應該係 GU10 White, 不過裝喺櫃裡面我 prefer Lightstrip

美馬無出呢款，同埋個龍頭柒好多

一條lightstrip 一個蘇位，都幾大舊下.......

可以將 Lightstrip base 同火牛裝喺櫃外面另一度地方，再用 Litcessory Hue extension cable 接駁 base 同櫃𥚃面既 Lightstrip

可以用埋 Litcessory Hue splitter 將多條 Lightstrip 共用一個 base. 一個 base 最多可以 support 總長 10m Lightstrip.

因為想做spot light/downlight for 模型櫃, 但想做埋智能燈
同埋應該會放hue lighting strip落櫃4面角落

咁你睇吓 Hue GU10 White 個 size 啱唔啱，呢隻只可以較色溫，可以變埋色嗰隻 GU10 White & Color 會再高身少少

芯美馬買 頭可以台灣買
babycondom見過

hue gu10既話，如果只要白黃變色，建議買ikea，平好多，又一樣可以電話共用到(要有少少ing)，教學詳情請查google

使鬼，香港買set 最平ap2 305 , 用完換c complete就得

幾銀

睇你要分水器定獨立龍頭整法
ap2 305 diy set咪6xx蚊，用完美馬買c complete心換
如果裝3m要鑽窿獨立龍頭我建議搵1間野叫淨水特工搞，佢唔收安裝費，但佢個id1 龍頭貴出邊200蚊，id3 就街價

以為香港有平芯

要等啲乜乜節減價就可能有6百幾蚊1支，香港係好鬼貴

富士皇個整流板設計令佢唔洗咁大風 記住富士皇最好買日本製
煮食爐/煤氣爐一定買TGC 因為你每個月煤氣單都畀緊零件保養費 一樣唔好慳 買日本製
空氣清新機就買大路日本牌子同埋飛利浦

有冇人用過宜家新款果D 單相即熱式熱水爐？
師傅話宜家新果D 沖涼都夠晒用 冬天唔會唔夠熱
真唔真？驚俾佢呃

想問有無人用過philips hue white ambiance 52w隻吸頂燈

Philips hue既燈係咪比一般燈暗？

我間屋400尺，廳用呢盞，但唔夠光得好緊要，佢同房既32w差唔多光，明明已經52w無理由都唔夠
光

佢可以較到光暗同色溫，所以又唔似壞左，但52w都咁暗好奇怪，唔知點好

請問會唔會係個燈師傅裝得唔好/裝錯左所以咁暗？

幾光係睇光通量，單位係lm, 睇w數唔準，你呢盞得2400lm, 咪大約=普通吸頂燈35w 嘅光通量

有冇雪櫃推介
日立定三菱好啲
電子面板易唔易出問題

係囉好古怪，我房燈都係Philips hue,但係32w,同廳呢盞個lm一樣，都係2400lm

買完先發現唔夠光

床褥去4sale / dreamzz 買抵唔抵

呢d唔係賣假貨架咩？之前好似睇新聞見過

大家用緊邊款吸塵機械人，有冇推介？

唔係呀嘛，咁邊度買信得過....

去Sogo 試左張，上網又搵唔返個名
去4sale 試完，一樣都係搵唔到個名......

有無人岩要，全新多左個，可換其他種類濾水器或過濾器

水貨唔係假貨呀

想問下分體冷氣機 大金係咪崩壞左？點解冇左推薦，變左三菱？三菱係重工定電機好？

係wor, 你點搵的
我仲逐張慢慢click 入去睇 ，人都癲

不過睇完先知原來代購都同佢差唔多價錢

周街都係大金
但問親sales 都話大金而家overpriced

PS: 如果真係買，一定要泰國製，唔好用馬拉製
PS2: 如果係420，好似無泰國製

冇錯

唔該曬巴打

平: 三菱電機/東芝
貴: 三菱重工(秦國機) / 大金(秦國)

大金平機係mcquay整

Search
係家居展試左sealy張top model 折左都要3萬5
同水貨posturepedic plus一樣有cooling gel
但水貨只係萬3蚊

P記新出嗰部420馬拉製點睇

泰國製點解好過馬拉製

佢唔知睇開咩新聞....大家係美森德馬全部都買假野

有冇巴打知電視右邊舊木叫咩名

長城板？

遲買重平

你個31820廚房龍頭平咁多嘅

31517 同 31607 唔知有咩分別

之前馬拉機成日壞，你google 大金馬拉機睇下
不過唔知420 係咪都係咁
有巴打話420全部垃圾，買平嘅撞手神好過

家居展果d 都係美國版？

做左幾日research, 好似香港sogo 賣果d 都係泰國/澳洲版
而Sealy 本身係澳洲品牌所以澳洲買會平好多

睇中左呢隻酒店系列不過又係搵唔到 痴撚線全部改鳩曬名唔知點撚搵

420 得大金 (馬拉), 日立 (馬拉), 樂聲 (唔記得邊度)

求其買最平搏佢唔壞

窗口式浴室寶諗住買kdk, 想問問大部同細部既分別大唔大, 係咪主要係暖快d?

後面多條棍

因為我唔想要條棍，怕有污垢積聚，買貴dd無棍版。

我去4sale 試完再上網google都有wor
我最後買左愛皇健Intimate Firm

有冇師兄會買電器或小型家電都係國際電壓多？方便將來移民用

愛王建幾多錢呀

4sale tempur系列同行貨既係咪訓落去質感都差唔多？

樂聲好似係菲律賓

最主要係抽氣量
買最新智能式果部啦

買細部你廁所等發霉啦

阿史生，佢個價係退左稅架

唔該巴打，應該係

因為我都剛整左

你係邊度訂，我淨係想整1塊係電視牆度

14800咁上下

同意

裝修師傅係淘寶訂，佢係打直一條，好似8寸至10寸左右一條，我呢度已經係十條八條拼埋。

肚腩巴，我隻無棍，真係貴dd

你睇真啲個價啦，退稅平左大約16% 架

原價

你揀寄香港會退稅

佢地話香港行貨係同外國有d唔同傢
所以d名都唔同晒

醒起之前睇過提一提佢姐，你鐘意咪繼續係個到買囉，同埋個s雜牌網同德馬個d兩回事囉

無棍點tick 開個去水？

本身想買大金，點知420得馬拉，師傅唔比我買，話又貴又易壞，戇鳩先買

睇大細姐，本身另有抽氣扇

有幾智能

明明香港無廠，全部都係出面做
唔知點解會唔同

代理

4sale 真係假野定水貨
佢個價仲平過自己上usmatress 買少少

420 可以㨂日立

全UK 啲BG screwless socket同switch 冇晒貨，點搞

知道呀，不過無棍真係貴過有棍，你按下就知

原來呢舊野係連埋龍頭買？我以為連洗手盤買

係跟洗手盤

無棍點tick 起粒去水

日立中國製

可以分開買，正常人都唔會想用拉桿款

咁上面有棍嗰個點夾返個去水塞？

等.......

即係無棍版，一定要用手禁
咁都係買返有棍版

係架咩

酒店果d 全部都係用棍架wor

娘到爆炸

用手㩒

無計，420 真係少啲選擇

花灑頭爆咗
邊隻好用？
用過天音
沖得幾舒服
但個膠圈廢既
用無一陣就鬆曬
有無其他好介紹？

看圖識字

問咗 RS 12月9 先會開番int’l order

我係家居展反而睇中tempur firm elite
但上網搵唔到

應該用到，抵玩

單頭電磁爐大家推薦邊隻
廚房太細，焗住一明火一電磁

唔怕啦，屋企用

急既英馬買住先啦，呢幾日仲有特價

等我退左個Logis 買Focus 先，不過有無bro有退貨天書？

就黎入伙，想問下大家用邊隻濾水器㗎

Everpure

+1

3M
飲左3年

床褥你地會唔會去 us mattress買要集運返黎？

好多型號唔識分
有冇買過嘅ching可以講下你地買咗咩型號？
利申：全屋裝修 要買曬花灑同埋各款水龍頭

點解唔早啲有得送貨

hansgrohe focus系列
made in germany
最抵用

淨係呢個post 都有晒型號啦

多謝巴打，因為冇格過價，仲想問下black friday 有冇平， 如果有就買定先

十一月頭德馬買Hansgrohe Focus大路龍頭，過左廿幾日都仲未Dispatch是否正常？原定最遲今個月12號到，已經嚴重Delay，Product Page係寫In Stock.

有冇巴打有類似經驗可以分享吓？點算

雨淋有冇推介？
有冇巴打用緊 Grohe 隻smartcontrol

裝左未用，唔知好唔好

而家淨係知，佢啲安裝尺寸要好準，仆街，爭兩三mm都裝唔到，裝呢套野搞左我大半日，頂佢，人都癲。

想問大家有無用防盜貓眼？邊隻好d

個樣勁好J

巴打分享多d用後感
同埋邊間買最平

太靠牆用落好唔方便

我係德馬買，應該算平掛⋯⋯

屋細有乜辦法

我有用, 貪佢有套餐 (雨淋 + 花灑 + 制面), 可以做到入牆式 (我覺得有碌棍外露唔靚), 不過我未裝修好, 暫時師傅只係安裝左個制芯

好似有D太埋牆?

有冇人呢排/之前係RS Electrical買到BG制?
Call左報價點知覆國際單要7/12先開番
正常幾耐到香港?
另有人係hellosocket/其他網買過BG?

退貨保平安

裝角落位睇落去好似淋唔到WOR

我已到一星期，用email吹佢

如果廚房諗住用可以拉出嚟嗰隻水龍頭有無得配濾水器？
睇過PUR嗰啲舊頭應該唔啱裝但又啱想開多個位專出過濾水

Demo 問題，正常梗係裝正牆中間

Sorry，幅圖好似唔係 demo

佢應該係要就返個斜開門位所以先咁裝，四四方方嘅企缸當然最好裝中間

埋牆都冇辦法而家已經冇得郁，唯有用住先，有機會再裝修先改。

居屋，鑽石型企缸

個雨淋位有無得擰下角度

我都想知Black Friday 係咪會有discount ，月頭等到而家準備deal。

當然有，但一定冇放中間咁正，算可用，只好用住先

急要既話，英馬或ebay uk應該會快d

請問呢隻龍頭嘅咀有冇得擰落黎？
個咀冇凹位

想問下各位巴絲, 有冇焗爐係連埋微波爐FUNCTION架?我叫而家D爐都係熱風對流唔係經發熱線加熱, 有發熱線果D焗爐又無微波爐FUNCTION, 請推薦一下, 外國MODEL都OK, 最多自己加變壓器。感謝!

各位巴絲， 知唔知德馬買hansgrohe 龍頭， 佢漏左支pull rod點好， 香港可唔可以電得到

早兩個月係RS買，有某幾款無貨，結果由比錢到送到用左1個月上下

細佬喺呢度買

Send email 叫佢補寄

想問下突發絲裝完酸花灑柱有冇搖搖下， 同埋個浴缸龍頭唔知點解拍唔埋

水波爐會幫到你，不過panasonic果隻蒸氣烤焗微波焗爐無熱風對流，佢同水波爐唔同，少左一樣超高溫蒸氣，佢網站放左係微波爐果頁

我係hellosocket 買過
細細聲講你知
其實hellosocket 即係RS

牆唔係直咪有隙
唧玻璃膠封囉

用緊pan 記 3千幾蚊無投訴

窗簾去邊度整?

請問咁買有冇問題？
BTW 大家喺點運翻HK？ 直運運費好貴

同問，想知，加一

直運最好，有乜事都可以追，退稅筆錢差不多=運費，豪俾佢啦。

直運平過集運，集運有機唔見貨唔撚賠

有無人用Makita / Karcher吸塵機 吸力得唔得 易唔易壞？

Karcher 見商廈用多
住宅多數用佢隻噴熱蒸氣殺木蝨

想問型號係？

幾耐左右送到?
因我12月中要 有D趕

我啱啱裝修完，有一定數量BG 掣剩。
如果你唔介意有D個盒比較殘，我可以平啲讓俾你。如果有興趣，我今晩去點一點有乜嘢掣，睇下啱唔啱你。

我見31940000 , 有個係平d EUR68.19 ，有個係貴d EUR99
其實有無分別？

Import appliances

有分別，平嗰個係sold by Amazon

咁係咪都係德國造?

icic,多謝ching提醒

我果個下星期到
希望健全

我係代購，london lock down中，你預1月頭

NN-DS59KW

巴打，買咩型號？

HSG656XS1

你哋都係買最top
我就買低一級，其實最貴呢部同我嗰部除咗少咗食譜&少咗拉軋之外，仲爭左啲乜嘢？

希望無穿無爛成功到港

其實我係想買全黑色果部
HSG836NC1
價錢貴dd 但功能佢又少d
最後就揀 HSG656XS1

用返amazon 運咪得

巴打幾時落單？我十月尾落單仲未dispatch.. cls

求EUR 133.61條LINK

我都剛訂咗同款㩒彈，之前訂漏咗

真係好無助，完全冇聲氣仲未Dispatch，明明都係啲大路嘢..而家就嚟裝修完埋尾，冇潔具比師父裝都唔知點算，仲等唔等好..已經等咗差唔多成個月，又唔想呢一刻先cut單，但又唔一路都無了期咁等..真係好撚慘

cut左佢香港買囉，應該差1千幾百姐
一係就扣返錢自己裝

完全唔知咩事，我見其他巴打買呢啲都好快出貨，都唔知衰咩

send email 一星期到

㩒彈我無得裝，因為用返上手洗面盤

尋晚9點落單

send 左好多次..

I am sorry to learn that your order # 303-4218**** has still not yet dispatched.

It will be more annoying for you and apologize again for any inconvenience this has caused.

We always aim to offer you an excellent service, which naturally also means that our packages must reach you in good condition and without any difficulties for you however Unfortunately, we have fallen short in providing the service you expected from us on this occasion.

I understand that being a valued customer you expect to receive your parcels on time so that you can use them for the purpose or reason for which you actually placed the order.

I have checked and can see that your order # 303-4218*** seems to be stuck during the dispatch process.

In this case, I would like to inform you that we have already contacted our shipping center about your order and have arranged for the fastest possible shipping.

It normally take 5-7 working days to dispatch your order if you are reluctant to wait more longer,I would like to recommend you that you can cancel the order. and you will be refunded. / you can reorder it express delivery , make sure sold and fulfilled by amazon.de .Once your new order delivered to you.We will refund your delivery cost and item price difference (if the item price is increased).

I assure you that your future visit to us will be more rewarding and up-to the service we usually offer to our customers.

I would be very happy if you did not take this incident as an assessment of our standard in general and hope you'll consider this an isolated incident .

Thank you for your tremendous patience with this inconvenience and usually for a very polite tone and understanding that you have shown.

We look forward to see you soon.

呢段係兩個禮拜前講，到今日都未出 (中間有再追但都係send埋類似嘅廢話)

變左EUR 154

check out先睇到退稅後價錢

咁慘，我13號order, 除左隻星盤，其他上星期五已經到齊 有無揀priority shipping?

想買個嵌入式廁紙架，有無介紹？嵌入個櫃嗰d

海爾

師兄襯咩洗手盆？我都諗緊買高身水龍頭 配台面洗手盆
但唔知有咩牌子靚

諗住買TOTO

我個支好實淨搖佢都唔郁喎
龍頭我睇返初初裝好既相好似都有少少gap
屋企人幫手吱左灰色玻璃膠
初頭都覺得無咁好睇
之後放左d沖涼液洗頭水上去就唔多覺眼

買左Set浴缸孖寶
原來Focus浴缸頭有貨了

都幾多特價

巴打你買個套Focus夾到下面套雨淋咩？你得一條喉點轉雨淋同花灑mode

花灑果set 度轉

師傅叫我買呢Set而唔係買一整套的
因為touch wood爛左可以單買其中一舊
而唔洗成個換

點解唔等BF 先買

D花灑頭十幾蚊同五十幾蚊個隻有咩分別

而家個花灑雨沐已經係Black Friday Deal啦，只特價一日
龍頭就無特價但想慳運費所以一次過買埋

想問下哩幾件係咪香港都啱用？
另外花曬除咗哩款 仲有冇推介

點樣可以咁SELECT 晒D 減價貨?

恭喜史生終於買到野

我都唔識 我係Search hansgrohe 再係Result度睇

第一張圖入面三隻我都有買
留意第一款係拉桿去水，龍頭後面有個窿仔放拉桿的
第二張圖我之前就買左不銹鋼色，好似只貴少少
第三款我岩岩都有買，你試下search part number, 應該同香港同款

全部用到
花灑推薦Rainfinity

你哩個係花曬頭？係咪 上面果個花曬冇包個頭，要另外配？

優惠做一日而已大家要買就快

Fire tv無貨？

你呢個款係WATER SAVING?
Croma Select S
Showerpipe 280 1jet Reno
Surfaces: Chrome___Article Number: 26793000
flow rate RainAir spray (at 3 bar): 10 l/min
我見佢有埋個恆溫出水果D去到16L

係呀
算啦應該10L都夠用
之前同款我都買左個同款非恆溫款
有15L/min 26791000

今朝訂
已經Dispatching now快到

呢隻好似冇SET, 要分開買, 但個價好似仲平D
同埋你呢隻應該係WATER SAVING, 全部WATER SAVING產品都係細水D, 你呢個12L , 佢有普通版大水D, 有15L, 邊個舒服D就唔知

呢個15L

我想要最大水, 但我又唔想要佢個恆溫龍頭
唔知佢係咪中間有舊省水件可以拆出黎

咁浮誇

分開買 應該買邊套啱？有冇link推介
大水d啱我

呢個唔清楚

hansgrohe既話應該有個綠色膠省水
拆左條黑色膠圈 都會大水左

想問下巴打第一隻龍頭好唔好用？

有冇人係emero訂過hansgrohe, d價好似平過德馬少少

咁?
最撚憎咩water saving啦我

好用但唔可以加濾水器分水器，你要裝獨立龍頭or台下濾全部凍水

未裝 等其他人答

本身諗住獨立龍頭
係睇緊買hansgrohe 定 blanco個隻好
唔該巴打

啱款可以買定，大約平20%，上面都貼晒全部特價款

龍頭梗係hansgrohe 好，blanco唔係主打sink盤?

睇第一頁話石英鋅盤 經amazon de買會有shipping危險 大家有冇失敗例子？

香港好多鋪頭買blanco星盤 已經送埋水龍頭 , 個價 同上網單買星盤 再分開買水龍頭差唔多( 咁就可以揀其他牌子) ,搞到我都15 16緊

唔記得係咪有巴打話唔好揀SHOWER THERMOSTAT??
定係照揀都可以?

同埋想問吓FOCUS 31607000 係咪一般 100MM 都岩香港廁所用
唔會太高/太矮?

見佢啲款靚仔啲
不過依家都係用緊hansgrohe 真係無咩投訴

我都係比佢送個黑色龍頭吸引左，我見佢個水龍頭都有水務署approve，加上我要上個台面濾水器，所以冇揀hansgrohe揀左佢，不過未送到。

之前幾位巴打買個set showertablet 唔係都係恆溫龍頭黎
點解唔好既？

係呀, 黑盤 配黑龍頭 好正 ,所以我都放棄左hansgrohe
濾水器就諗緊 水龍頭式濾水器 or 台面式
台面式就肉酸少少 晒位少少 但換芯平, 水龍頭式 慳位 , 但換芯貴

如果你未用開台下式收埋個濾水器當然美觀啲，不過我而家果個濾水器唔係買左好耐，唔想換。你未買濾水器既話應該用台下式靚仔啲

台面台底都可以用同一款芯

前幾個post有

Dispatching now即係出緊貨喇？

多謝各位幫我百屌成才

岩岩先退到美國版philips hue 燈條 (110v)

係呀 好快手
本身未出貨的話打算Cancel再訂其他無Water Saving款的
不過我遲下打算自己拆左個Water Saving Valve等水壓大d ，我上網見個個都係咁教

Water saving 點樣拆？呢度有冇巴打拆過分享下。係咪水壓差好遠？

confirm有得拆? 有冇link
有得拆我都買呢set

差5L, 15L變左10L, 鬼佬啲水係咪好貴，乜鬼都慳水，focus 31607我都拆左個濾心

hue 唔上Amazon uk買？

我到時再研究
我諗住拆唔到都照用的
所以先照買

係咪外國有philips 5m 版hue燈帶, 香港好似得2m版

巴打介唔介意話我知邊度買黑色鋅盤+龍頭? 係咪旺角? 價錢幾多?
我都諗緊跟唔跟依轉black Friday 買Hansgrohe
因為本身我都諗住用石英黑鋅盤...

同埋廁所水龍頭都想用黑色
但德馬好似無特價黑頭.. 香港會唔會有一set咁買?

Blanco 星盤 香港上網睇到幾間都係4千幾連水龍頭
廁所連浴室全黑 香港一套要七千中至尾
德馬得水龍頭，無浴室 ，
上面有巴打教我上另一個網 代購，就咁睇就要五千幾
唔知退税幾多 運費幾多

係無特價，不過都平過香港買好多，二千幾
香港出面單買要四千幾，廁所連浴室要七千幾

巴打介唔介意話我知邊個網代購?

438樓

我估應該好少話唔啱用掛?
龍頭花灑洗唔洗度咗位先至買呢....
最多買咗先叫師傅就返我d 潔具嚟裝?
都係主力focus 系列同埋你地講rainfinity

但有d 擔心響bbe 訂blanco 佢送廚房龍頭會多咗個
我唔敢係德馬訂孖盤呀...

same same

請問清係邊度訂盤抵呀?
我問緊bbe 孖盤價錢. 未覆

Built-in Pro同BBE都有。但BIP網上好多負評話係黑店，不過平過BBE，兩個都應該係行貨，睇你博唔博。

唔會唔啱用, 德國同香港D尺寸係一樣, 係得美國先奇奇怪怪,唔好買錯3條喉款就OK.
FOCUS系列同rainfinity 加埋得個31607000 今日有減價JA
31607 仲要後面有個窿仔
鋅盤31815000減價係沙鋼色(31815800)
跟住花灑喉28276000平幾蚊囉
平得最多係呢個雨淋

但呢個係WATER SAVING款比較細水得10L, 唔知有冇得拆鬼左佢
上面有巴打買左

B店呢間野有貨就冇事O既, 但冇貨佢都會話有貨, 叫你找左數先, 我中過伏, 最後叫佢退款

謝謝肚腩巴
放工即睇
我都唔想water saving

Blanco 龍頭廢到爆
我送左比左屋企人用
換左幾日，屋企人就話要再換一個新。

點廢法？

巴打你講緊邊隻blanco龍頭？佢送果隻？

等埋睇下有無特價就買架啦

BIP 一開始唔會報最低價
你自己格完價同SALES 講, 佢會執到比BBE 平幾舊

Built-in Pro 開多左間叫"電器鋪"既網店, 比原店平D,
之前訂過野, 出單都係出返Built-in Pro

見到英馬180$

請問有冇窗簾推薦？我個到西斜見到ikea 啲遮光風琴簾都幾靚

法國Somfy電窗簾, 有電池款, 電話app / Google Home 及Amazon Echo 控

唔係電器通咩, 定又有新店電器鋪?

巴打們想請教一下
我見德馬BF有依個特價:

諗住買佢 想請教一下 With Extractable Shower Head 係咪即係可以將個頭拉出黎?
i.e.:

同埋想問下依個款係咪都裝到台下濾水器?

同埋我諗住用Blanco隻鋅盤:

我見個盤有個洞 依個龍頭用唔用到??

個名咁似, 可能我記錯

build in pro 買野真係有定心理準備

係, 跟得好衰

點解唔買31815000 / 31815800?
sink盤有個大窿(3x mm)就係一般龍頭用，另外有啲細窿(約13mm) 就係濾水細龍頭用

呢隻盤裝枱下款你要
方法1: 2合1龍頭
方法2: 鑽多個細窿裝細龍頭
方法3: 裝個大水流濾水器駁凍水

巴打31815000/31815800係咪即係:

因為依隻款隻色好似怪怪地咁 我用黑石鋅盤驚唔match

睇左依條link:

感覺上好似巴打你講既方法二最好
而且又可以美觀D

31815000 咪同你貼嗰隻一樣色，31815800應該係沙鋼色黎，佢幅圖有色差，focus 就made in Germany嘅，你貼嗰隻唔見有人買
平靚正一定係 公廁focus

德馬blanco孖盤13號訂，今日過左數準備出貨

絲介唔介意講幾錢港幣左右?
係咪subline 430/270?
收到請包膠

好貴喎

正wor
我都諗住去德馬訂
運費+total加埋幾多錢??

多謝巴打!!!
我見Black Friday得依兩款有特價所以想狗衝
你意思係

依個款係沙鋼色?
係咪偏黃少少..?

求link

我見佢colour係:
Edelstahl Finish
Google 圖片係同不鏽鋼一樣色LOL

我睇過Product Datasheet
慳水花灑零件內有Flow Limiter, 拆走會大水D
但慳水雨淋同花灑套裝入面好似無一樣叫Flow Limiter的零件

比較左16L 同10L, 搵唔到多左啲咩，係得中間舊野唔同

仲有個表面特別塗層。 貴d果部內籠全面塗層（我覺得無咁易生銹，上網見其他蒸完無沬乾內籠生銹壞）平一級得背板係塗層。

頭先check order ，有幾件直頭dispatched有晒tracking ID，快到

係邊個零件號碼？

咪得呢度唔同，16L款都一樣有12號零件 filter的

正路 因為12號係隔沙的 避免塞左花灑出水位
我再研究下圖紙睇下有無得加大返個水流量先
btw 我睇過其他Hansgrohe的慳水花灑Youtube片(Search Hansgrohe ecosmart),
9.5L/min好似都夠用 望落唔算好少水出

原來BF個特價hansgrohe Focus運費都要4百幾蚊HKD
係咪正常?

somfy開心使用中

應該正常的
所以我會Group幾樣一齊比錢 會平些少運費

Thanks!
我都考慮緊應唔應該去德馬買埋鋅盤... 但雙頭又驚出事...

雙頭呢度出事率都高。。。我都唔敢所以唯有香港買

今朝收到信用卡sms通知扣左3844.87

jer = 喉
簡單講，3條喉即係For你水龍頭下面有加熱裝置，香港一般唔會有呢個設計。

多謝師兄！ 終於買左啦
BTW：想問下個廚房水龍頭做唔做到冷熱水？

香港一般用2條3分喉(3/8)

1條3分(3/8) + 2條快接喉，駁即熱爐用

冷熱，呢隻我有用緊

德馬有冇免運?

龍門陣巴
想請教一下 Emero D產品點check佢產地?
我驚買到made in China/東南亞野....

巴打somfy用唔用到 siri 或者native for homekit？

用bbe好D，即場pay又3%減埋，除左送龍頭外仲送個不鏽鋼架或砧板，有問題打電話可以即時覆到

我用google home所以唔知siri
之前冇native google assistant support
應該係半年前先有
未有之前要用IFTTT黎連接google assistant

有位巴打賣潔具 問左佢價

廁所水龍頭+花灑set + 廚房黑石鋅盤
加埋都係108XX
我自己計落好似同英馬差唔多 (因為德馬無黑色款...)
好似仲送砧板同廚房水龍頭 (Blanco)
大家點睇??

同埋Blanco水龍頭好似話麻麻.... 但佢送唔用又好似好浪費..
本身諗住配個31815800 (德馬)

哈，我岩岩都有問佢黑色個套 ，我買多幾樣野，睇下佢有無得計平d先
水龍頭都係諗住用送既算

嗚呀
本身對水龍頭都有D要求
唔知Blanco水龍頭好唔好

E 唔知我同你一齊買有冇得再平D sosad

同埋佢話係全部made in Germany
有冇點verify嫁呢?

同問
係咪focus 系列就係made in germany?
咁talis 點分？

睇睇下 佢送個水龍頭無得拎個頭出黎
真係無咁方便
我諗都係上德馬買番Hansgrohe focus算

btw 會唔會有巴打一齊夾運費?
我唔介意ship去你度 到時我去拎

你呢個係咪31815 黎，咪1凍1熱，1條自己插自己畀你拉個頭出黎

BTW有冇巴絲搵過 "築木" 訂造傢俬
聽日去同designer傾 唔知掂唔掂

係唔知邊個好似話出熱水問題?
不過可能我記錯,,太耐之前
如果無問題諗住買THERMOSTAT 算, 好似靚D

係
屋企人投訴出水好慢，洗菜都洗成個鐘

水阻大到極點

已經買咗，真係唔知塗層有分别，頂
知道我都要你哋嗰部

邊位巴打 我都想買呢set

買左呢款blanco龍頭，尋日裝咗，ok喎，冇你哋講得咁差

我最後買咗呢支 ..貴啲啲 下個月终於裝

我地講緊呢個香港送果支強國製龍頭黎

用日本自動龍頭都唔用埋日本鋅盤?

鐘意石盤多過不鏽鋼，雖則日本鋅盤可以做到唔彈水花同埋多功能日本鋅盤係有吸引力既

睇說明書，冷熱水制芯距離偏差2mm已經裝唔到

咩意思 我師傅裝好左制芯喇, 舖緊磚

日本都有石盤
不過就咁買應該買唔到

日本鋅盤咁勁架咩

我都係睇佢個網compare先見到。
不過其實你每次用完都沬乾內籠應該就唔會有問題，上網睇人講最易壞係用完無沬乾，搞到生銹。

係，難裝到嘔，我做好咗啲水喉就冇理，裝時先知比泥水師傅整歪左條喉少少，目測歪左三四度，仆街，整到我死先整返正，可以裝到

有冇人用過/想用legrand galion/schneider Ultimate既制同蘇?
兩者性價比如何? 耐唔耐用?
買唔切BG制

我都想問下BG制面係咪好過schneider??
我有時間訂 見到英馬幾抵wor

日本仔野好難買，唔識睇，又冇英文

想問下德馬果到買HANSGROHE係邊到睇係咪德國果邊出貨?? 同埋退稅係埋單果下扣埋, 定係之後先退番比你???

㩒埋單就會顯示扣左稅嘅價錢。

跨年

好彩我唔駛等咁耐，尋日訂，今日已出貨

Screwless 好多冇貨啦...

係咪無得夾硬買先
因為我都唔急

巴打介唔介意話我知點換？

RS 12月7先開 Int’l orders, 其如好多間都係賣緊期貨....早幾日落咗間 叫O E S 話就話available for shipping, 完落完order 打去問 話Christmas後先有貨，即canx order

清 想八卦吓依個點玩法
好似幾得意
steam 到布梳化?

問左師傅發現裝唔到Blanco Naya 8....
諗緊應唔應該去德馬買Subline 160-U Slim Granite Sink

如果係既... 買60單頭定60雙頭好...? 雙頭係340/160

人生中第一次買德馬野....
Hansgrohe focus.... 因為BF忍唔住買左佢
希望我個師傅識裝...

但係呢個都冇減價

Errrrr... chur
唔好話我知

唔使唔開心，呢款好少減價，上年bf都係冇減

無計 真係要用
本身想買埋blanco石鋅盤
但運費真係太貴

布梳化當然可以，YouTube 有好多片，可以去睇下先。

我買晒有螺絲係面個款，其實用落係咪一樣，貪佢有貨。

用落一樣，有螺絲果隻其實好過面板無螺絲…因為d師傅如果唔識拆無螺絲果隻面板，會整到果整面板有凹痕…到時你會後悔…

有冇人買過knightsbridge?

唔該晒
等你包膠

有冇巴打用緊Blanco SUBLINE 500-U？
我諗住德馬運隻番嚟 3327連運費
香港買naya6就3400蚊送龍頭 但好似個龍頭唔好用（我又買咗隻focus)

但naya6好似無subline咁好

巴打想問下你最後埋單連運費幾錢港紙

Naya 6有啲柒 接受唔到

唔急再等下！早兩個月買$2300連運費

想問各位師兄Hansgrohe focus 基本入門款（浴室和廚房水龍頭加浴室沖涼位龍頭加花灑），德馬買的話連直運香港要幾錢？
我問過香港直接買最平3800。考慮緊德馬買定香港買

3800全包咁平？ 真定假呀

唔急呀 但多數等幾耐到
我二月頭入伙

基本入門都要有型號先可以比架，唔知你套裝包乜，啦隨便最基本4件item就咁上下，仲有再基啲矮啲龍頭，cheap啲花灑

做乜咁睇唔開用港元找數

focus 280mm 支廚房點解冇乜人買...

方便上面個哥仔比較嘛

希望冇伏啦！ Fedex 寄$50gbp 38件

咩網買，咁平嘅

市價姐...寄得出話你知

平英馬好多wor

英馬一向貴... 其實英國好多間賣呢啲嘢既店..
同埋係香港先賣得咁貴

我總共買咗四樣野，運費要70幾

師兄，謝謝你丫，好詳細，但我好似係amazon.de德國個網搵唔到呢個價位，你係amazon.de搵的？

我上去睇浴室廚房龍頭係上面幅圖個價，好似搵唔到你個個咁平，係咪我唔識搵。

check out 退稅

原來不鏽鋼色係咁平
我要洗成6000蚊買全黑 因為想靚啲

仆街用左港元

+1 黑色貴三千

咁黑色好貴喎，我入門款就夠了。btw,當用red card俾錢送去shipbao德國集運倉，冇扣我信用卡錢亦冇whatsapp確認信用卡俾錢，就on hold左我個amazon acc同啲貨，要我俾billing statement佢，有點麻煩。

用黑色會唔會水漬無咁明顯?
因為有層黑色coating
求用家feedback

我未裝，不過唔理啦

全新平讓 tg:yourightar

最近比較緊兩款抽油煙機，富士皇 FR-CL1890V同BOSCH DWB98PR50, 想問問各位係音量，吸油，清潔保養方面邊款好用d？

師兄可否透露下係咩間，有冇link? 謝謝

我去electricalworld 買...confirm 咗order 等星期一寄
想搵BG screwless 唔洗嘥時間喇，周街冇

題外話

有無巴絲用厚床褥
我依家用緊個張15寸（39cm)
好難買床單

我用緊Rapee 純色我覺得好差
5尺床用King size
張野好鬼死薄
薄到透到張床褥

Uni好似包到
不過我未試過

雪路麵係鍾意公仔款...所以包唔晒都由佢🙈

我張床係美國水貨床黎
驚香港買床單size唔啱，買左美國牌子matouk
600tc埃及棉 made in USA
好滑漏舒服，但有啲厚似shirt衫咁，夏天用會焗所以都係前個排先拎出黎用

被單用緊 snurk 荷蘭牌子
貪佢啲3d printing好得意

其實最好買埋mattress protector
用緊呢款sealy，有zip，waterproof漏m都唔怕

大家係邊間買門，睇過木匠，空心唔特價門連門框要3k一度門，又睇左間寶龍木業，咩碳纖板門，實心連門框先二千頭

我買泰wa ，覺得都幾好

Rapee 係下欄嘢黎
我用開 Natural Home 同 Sheridan

Snurk 係香港有冇得買？定一定要上網訂

我美國官網買再集運返香港

我去咗力生 好似平過泰華啲啲 下星期先送。
7千幾3隻房門

用frette

我都係
算跟得早
過左大半年發現房門有d甩皮
叫泰華上門整無收錢
不過門就真係貴...

想買把油壓鑽擺屋企
有時牆下鑽都可以自己嚟

有咩好介紹

PHILIPS 電子鎖 9200 連裝$4,200
VS
Samsung 609連裝$4,000

係咪唔駛諗一定揀新款既三星?

泰華啲門靚啲，我買3千幾一套冇套餐價款，其他鋪平啲但好大陸款

大佬一黎就suggest最top-notch既牌子
佢giza系列我都唔捨得買
最cheap既hotel collection我又覺得唔會夠普通大牌子既mid range top range好

揀有wifi既

wifi係for開門? 9200都有一次性密碼

遙距開門 出入紀錄
門鈴通知

點解唔買最新9300?

開心使用中
普通大牌子係咩？

鴨寮街買二手，啡檔主介紹，抵用。

請問近邊個位？

有幾檔，由西九嗰邊行落去，我早兩個月先買咗把Bosch，好新淨，四百幾。

唔係鋪，街邊檔嚟。

見9200有折咁平 而且啲功能都夠用
巴打用緊咩牌子？

philips電子鎖要double click先開到門, 咁咪好易壞

用緊926SA用左半年
非常滿意，最鐘意佢有油tray

富士皇 全部排氣量都好低

買呢d 套 會唔會影響瞓落去既感覺

易唔易清洗？ 係咪係bbe買？

好易洗
係BBE買

退左個Logis 水龍頭，運費重貴過個龍頭

各位巴打，我屋企掛牆分體冷氣機裝唔到2匹Pan記同大金，如果想裝2匹，日立2匹機身細啲夠裝，日立好用嗎？定有其他2匹細機選擇？
謝謝🙏🏼

我比較少煮, 就算煮都少煮油煙野, 買左富士皇果部7xx mm既機就算

Electrolux 果部斷貨斷得好勁, 要買就快

係，排到下年2月，不過我唔急

吸力勁

就係講緊佢吸力唔勁

求助最近全屋全爆裝修緊，買左套toto$11500電板+廁，正常要裝修師傅造多條淡水喉用要幾錢左右？

唔係排氣量就一切
都要睇吸唔吸得乾淨

兩間大電器鋪sales都係話 講吸力唔洗諗富士皇，吸力唔係佢賣點黎

我煎扒勁大煙都冇問題

點解要退

轉返Focus

如果因為咁既原因
Amazon應該唔會貼你運費渦，請問對嗎？

你買個陣有日期比你，係指定日期前退款會包括你運費。

我上次寄個盤番去$5400啦

運費$5400? 哇，等於比多個新盤錢😨😨😨大公司真係唔同玩法

你指室內定室外

我有爛退貨先 laim番運費，冇穿冇爛回倉應該claim唔倒啦，不過實有辦法 claim 係唔好做到咁肉酸姐

空氣清新機有冇推介？

室內

920廁 +791板? 我都訂咗

唔洗架，係之前Focus 無直送，所以佢話叫我買過新，退返舊既，無做西客，放心，btw，外國d公司真係幾保護消費者

9300用感應...

前排去家品展, 個SALES話要按兩下OPEN 仲要示範中途壞Q左

買左未 ，浴缸頭又唔送啦

920得4.5L 水， 821有6L

用緊9300
本身好少用果個制,都唔就手

但你講得無錯ge 係，如果要用制就真係要double click
你用果個扭制都開到門添...
咪又係唔就手

我都係呢SET, 其實無得揀, 佢得呢套有PROMO

痴便便

4.5L 真係要沖兩次

唔係掛, 唔係龍捲式衝得乾淨D咩?

佢地防黏塗層無用嫁？
咁係咪買 inax好啲？

夠啦你d咩屎咁勁呀
btw無人答我問題

d sales話唔好落潔廁得果D野去清潔, 同埋唔好用硬頭刷刷, 我之前用945就係唔知, 所以搞到D coating無哂

你唔問你師傅, 我都係全爆整左啖水喉

4.5L用家

你整幾錢呀？我以為求奇駁條喉過去就ok 點知話要整過條來水喉好撚貴

我做晒。。。coating咁易冇？

唔知單做幾錢喎...舖喉條數包左落去, 你難得全爆就照整啦, 唔通遲D住落先整咩

搵條脷奶最乾淨

係...我都係後知後覺, 個945用左5年, 而家基本上好易有屎跡
佢話潔廁得會乸走D coating

係呀...啖水喉要自己拉過一條, 不過我覺得值既...(自我安慰)

話要作坑 夾埋套$11500 無啦啦洗成兩皮

我自己整，淨料錢百零蚊。
你當然要問你師傅，做幾長又唔知，難唔難走位又唔知，點答....

有冇咁易呀。。。
咁樣設計

裝修係咁...你而家覺得肉赤就一定架喇, 合埋眼當投資囉, 巴打第一次裝修?

係呀第一次大執 家陣d野貴到 ，整條來水要幾千，改條煤氣喉又幾千

我就叫做第二次, 所以有第一次經驗話我聽, 其實係值既, 洗果筆錢都係自己享受返...由其係呢D實用性既裝修

到左貨了，好彩跟實肚腩巴，btw個浴缸頭做咩成日唔送香港。

唔知佢，成間店係得呢個係咁

希望係依家同師傅每夾一次邊度收錢，個心都會默念一句 唉 唔爭在